有無人知呢個係咩組織？tsoshk.org

啱啱喺飛卜睇到呢條片

制作簡單，但勝在易明、有根據，而且不斷喺不同群組散播緊！

一唔一齊report9佢？

叫得「沉默之聲」
就知係薑蓉之鼠輩啦